【缺席都當選】身在北京的馬逢國被提名做內會副主席後自動當選

【缺席都當選】

內會主席李慧琼在民主派包圍抗議下
宣布 #馬逢國 自動當選內會副主席
由提名到當選
馬逢國都不在立法會會議室
因為他正在北京出席人大會議

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞